「長期戰線」成立真·香港人既經濟圈，請大家花小小時間睇。

要真正光復香港，必需要清楚香港現時局勢。正所謂知己知彼 百戰不殆。 請花小小時間睇左條youtube片先（心急可以由8:15開始睇

睇完片大家都初步了解到如何用企業黎控制緊香港人，都了解到點解香港減少哂工廠，畜牧，農業生產，強逼要貴買東江水。因為要完全控制打壓到香港無能力獨立自主。

有心水清既手足分析到無論輸贏與否，罷買中資建立黃色經濟圈擺脫控制係必需既一步。
經濟篇

先睇明教授影片補習
單單罷買紅藍店，撐黃店唔完美，可接受，但亦要改善。立場雖然係黃但貨源係大陸資金都會流入到大陸都係搬石頭砸自己腳。要完全斷共先可以建立到真正黃色既經濟圈。

近戰篇
礙於國際輿論壓力唔可以用摺被軍入城，所以大陸實質用狗隊用非法手段打壓市民。委聰到11月就退休 下任正式坐正上陣到時完全做到狗黑合作會更加難打，賊人會再加大力度。 在此好感激勇武前線一直既付出，勇武前線同狗隻即使裝備武力上實力的差距甚大，為左香港為左自由為左大家，冒住隨時要被判刑五至10年，殘酷對待虐打甚至謀殺都挺身而出！ 香港人一直受到你地既照顧非常感激。
建議應對方法就唔係連登到透露太多。（好市民黎唔鼓吹暴力犯法非法野）
@
有興趣既手足可以入去討論下

在此想建立一個真正全黃既平台暫時會買賣生活用品，食品等等先。有其他想要既貨物資源可以提出但貨源主要來自台灣，印尼、日本等等先。

目標
1.慢慢感染市民令市民到知道黃色經濟圈既重要性
2.會提供大量part time 職位舒緩（學生發夢發到無錢既問題）
3.盡快做到一條龍減底成本，建立車隊/新app取替（鳩鳩van）可以等佢專心運狗
4.加入不同行業年輕人管理既中小型店鋪互相扶持，加快成長令其盡快取代已被控制既黑心企業
4.每逢大型副本會舉行平台興趣活動，義務派發物資飲品，食品支援 手足跑步都跑快d又唔會餓

Pt職位 有文宣部 交通資訊部 媒體部，後勤等等
有利加快認人，資訊準確性可靠性。

需求人手幫助

1.網頁設計
2.會計
3.物流/倉儲
4.採購

有興趣講入

暫時資金來源需要眾籌/大家先入網站登記預購

詳細要睇大家反應情度黎決定成立速度

要贏得徹底必須由根源入手，一野捏爆春袋齊齊幫手
現時有印尼飲品食品貨源，一堆狗車車牌，荃灣福建幫位置

推

推推

P牌腿唔到都要推！

好多謝你 一個人推好心淡 係咪要睇條片太麻煩無人理？

即係而家既光時個種模式

樓主：花小小時間
內文：72分鐘youtube片
利申睇左頭一段
[member]以前我覺得罷買搞唔成，但爆鋪開始好似多左人關心紅色資本

推 你可以講更多

無錯 但會由貨源再著手更改，甚至做到批發比番零售門市
貨物量愈大，愈能反抗到紅資

唔好意思 但資料本身都壓縮左，再精簡就失去左重點

好希望大家真係認清楚狀況，政治同生活真係息息相關

要由日常入手反抗

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

將黃店linkup做同盟

加番聽日集會時間詳情會好小小 好多人好忙睇多幾粒字都無時間咁
Btw我聽日會去 希望大家都會🙏🏻

push

無錯 要把大量黃店連結一齊 唔好落單被打壓

好小小咁諗，未有工會都可以大家有共識

自設標準工時最低工資等等問題馬上可以自行商議解決

p仔share唔到岀去
我地專登揀夜晚，諗住殺佢一個措手不及
但同時宣傳時間好少

一到1-6點連登直頭淪陷勁多5毛，負面分化post

正經post要靠大家推出去，請大家幫幫手

希望有了解完影片既手足可以加入討論
同好需要人手支援 請大家出一分力

PUSH

黃店可以聯盟，成立商會

請試著不只推 試試分享出去等多d手足了解到

幫推

要建立黃色經濟圈
由來源 批發 再到零售

好多謝你 btw手足有無睇到條片先？

幫你推

我推！

呢樣嘢係好重要
一旦建立起經濟生活圈，就可以脫離紅色資本

支持

唔該手足 有時間請分享到比多d人睇 麻煩哂

無錯 要擺脫到控制先可以有番自由同一有機會就爆春袋

支持黃色經濟圈

藍店

福建店 #shocking#pi

想深入d討論既可以入公海傾

始終有d野唔可以太公開係連登講

另外有興趣加入幫手既可以入

大家幫手推既時候，分享比多d身邊既朋友知

等大家都清晰現況。前線堅守左咁長時間。

每位都有共識行多步，就加多一分贏既機會

只係個頻道,唔係GROUP,入面講唔到野既?

第一個定第二個？😳

Pish

推！

BOTH

推下！！

自膠一下先 ，唔怪得有人入左黎但無講過野好灰心添

開新GROUP未?

岩岩開左公海群

多謝手足提醒，已開番兩個群組

資訊資源提供/有興趣加入

討論關於成立經濟圈實行方針 （公海）

請入

中共的確用呢d手段控制香港

Underrated

唔係已經有個黃色購物平台？唔夾埋一齊做？

幾好喎

同類型既平台多幾個都無問題 反正大方向都係想幫助到手足 同埋想由貨源開始已經除紅資 進一步減少資本流到紅資手上 盡快爆春袋
巴打有時間睇睇兩條youtube會了解到 希望你會花時間去睇睇

樓豬正路 十卜

依家唔是有光時？
同佢地一齊出貨？

同類似多d黃店都無問題
多個選擇都好 同埋想由貨源做起 唔要大陸野 盡量做到最少

初期開差唔多嘅野唔怕double咗setup costs咩
同埋大家都未成熟就搶到大家客源果啲
會唔會兩間都做唔成

我貨源應該台灣 印尼多 ，產品應該唔會撞
開之前都會搵光時傾 都怕會發生而類情況

祖國內憂外患，處於水深火熱之中，身為香港人大家一定要出分力！！開發戰線！！

幫我推埋而個可以嗎？

P牌愛莫能助😭😭😭😭😭😭

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

可能手足英文無咁好呢
文宣部加油💪🏻！

除左連登 可以係放其他群/頻道

狂推 大家幫手推

push push sin

推一下

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

莫大民意已經展示出黎 其實區都要比民意出黎睇睇

支持明居正

必須做

請巴打分享出去

推唔起

推唔到既手足 請分享出去比其他人知🤧

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

可以輔助！

採購方面仲需唔需要人手？
做咗幾年buying, 啱啱失業好得閒可以幫手

極需要採購人才

好需要黃店既名單 同你地網頁整得好好😍

好大工程 不過值得好好思考方式

已經開始緊 4個月前都無諗過香港會變成咁
要靠大家一齊去幫手先建立到

要由罷搭黨鐵，唔用八達通開始
不得不搭的話記得用綠卡

非常同意
推

推左先唔理可唔可行

罷黨鐵係正確 但要張個意識擴散開去
黨鐵係日日賺 但其他紅資都係 所以要一拼收拾

無野唔可行 只要香港市民既心 有意識係要反抗抗爭
肯出一分力落去 集合到就一定可行
200萬人 個影響力其實係好大 只係政府冷處理唔回應姐

點樣解決食物新唔新鮮既問題
始終街市買到又平又新鮮既貨多數黎自中國
後生既就冇所謂 食冰鮮野 但老小小既睇得好重
仲有一心扮黃鋪既點解決

Startup點樣同類型唔怕撞

Overhead多一倍

生口食材暫時做唔到住 始終個成本會勁高
一心扮黃既 如果佢係由我地到入貨 咪切斷到紅資既盈利

都係貨源果方面著手 盡量唔入大陸出產 生產既貨先

做到就真係斷佢地米路

唔係咁斷米路 點擺脫到控制
唔交稅就犯法姐 每日幾蚊pps慢慢交
唔用紅資比錢佢賺都犯法？ 你玩埋去
要棒打春食 由你做起

其實唔止黃色商圏，重有大量資源同力量我地需要整合

短期目標：重奪區選，重聚社區資源

區選果邊就唔多講，提名時間已完，需要既就係落區工作同宣傳，而且並非只係呢段時間先做。
當然都好睇究竟仲有無得投票！！

而重聚社區資源係d 咩？就係資源&人力同民心！

我相信依加好多區都整合左區哨&地區group既情報交流，在此都由衷咁向各區出心出力既街坊們admin們致謝！！

當然，我地其實可以再行多步，多d 互相交流資源&扶助身邊街坊，令舊香港既社區化重現，整合民心資源去為我地既未來出力！

因為依加無大台無統籌，更加需要小組與小組&小隊與小隊&團隊與團隊&地區與地區，一環扣一環咁樣做情報&人力&資源既整合

中期目標：重組本地（土）政黨

還記得雨革後冒起既本土陣營盛極一時，亦都比政府完全打壓DQ！當年亦吹起過「寧投建制，不含泛民」既焦土風，拒絕再含淚投票。最終議會完全失衡，最後落到今日局面。

至今我地仲未有新興政黨重新組成，如果再以現今既軌跡繼續前行，去到下屆立會應該依舊會出現「投無可投，選無可選」既局面！

為此希望大家可以注視下呢個方向，哪怕係建制派中都誕生左保民聯呢個真choice 比佢地我地都需要重新向政制出發！ 可能會有人質疑點解仲要係一個爛左既制度入面框住自己？無錯，現時政府已經被玩爛，但我地仲未可以係一時之間有力量抗拒到政府施政，好似現時立會咁，比建制點舞就點舞，連反對既餘地都無！

為此希望大家都注意呢方面既戰線應否重新展示本地力量

中期目標：整合黃色商圈，組織工會

整合黃色商圈，對抗紅色滲透，維護港人利益，我相信大家對呢方面都開始籌組工作！

對抗手段除左避免使用紅色來源之外，都要避免貨源單一化，以至避免受眾/業務單一化，盡量先以日常生活接觸到既為主，再擴而外推

至於組織工會方面，應該先以行業人員為本開始，用心了解行家需要，再整合力量與資方溝通，籌組應保持中立避免被政治取態左右！

各位和理非記得自己其實有好多步可以行，好多步可以做，請盡快加快步伐上馬，無理由兄弟們打生打死仲要研究埋各類科技樹，我地就唔諗多步去坐定定淨係諗點樣懲罰黃舖！！

想要freedom, 唔好再做free rider
覺得唔敢去勇武對抗既就唔該更加要落力d!!!

光復香港係我地每一個既責任[red]

手足有無加入群組到討論到？

好簡單繼續推支持黃店活動，慢慢無人幫襯藍店自自然然就收皮，而且一定要罷買大集團，咁就掂

巴打入左群未？

物流個到可以幫手

請入tg講 唔該哂手足 好需要而方面支援

啱啱先見到，幫你手推

唔該哂

再大力推

仲有黃色業主立案法團

入左tg group，有意幫手

啱啱入咗

1020

P牌推

支持！

Push

支持，希望多D鋪企在香港人一方

多謝支持啊

岩就share俾多d人啦

我地未必最齊

但我地一定fc足嫁